“中共讓武漢病毒擴散，絕不原諒!”澳洲自由黨議員FB炮轟終国

話說有個澳洲自由黨議員前幾日喺Facebook上面出post屌鳩話中共唔可信，任由武漢病毒流出，仲話全世界係唔可以原諒中共嘅所作所為

喺呢位MP個fb comment 下面有鬼佬贊同，仲指出應該係Chinese Virus or China Virus，但亦有支那人留言話澳洲現時嘅感染按例入邊好多都係由美國入口，種族歧視，煽動仇恨，試圖去轉移視線

我揾唔到Bernie Finn MP 有Twitter，大家可以做嘅就係去呢位MP 個FB comment 下面like, share 同留言贊同佢。可以嘅話cap去Twitter hashtag #berniefinnmp share 開去

絕對唔可以俾支共繼續誤導大眾，洗脫罪名

can you feel

推到多啲人見到

國際戰線就係要咁做

起身做嘢啦喂

幫手推上熱門

推

學美國咁受害者家屬一齊告9支那吧

百國聯軍

上呀80國聯軍，我要支那收皮

推 入去支持佢地

push

百國聯軍上

國際戰線

support him la dllm

幫手推上熱門等多啲人見到

Support

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

支共唔可以逃避責任

CLS

狙擊支共嘅機會嚟喇

推唔起

幫手推上熱門先

連登仔唔係睇唔到下話

弱智小學生以為自己人多三人成虎就得，以前啲嘢主要係對個別地方，今次真係全世界中晒，仲想用呢招最後一定俾全球圍剿

下面好多中國拼音既人留言反駁，大家要幫手

Push

出手喇

澳洲連登仔都要做嘢

要俾多啲人見到

澳洲自由黨好似係一直比較奶共嘅黨

澳洲啱啱宣布會用軍隊幫手執行強制隔離

No, 工黨先係

已上熱門

可惜唔多人見到

DKLM

香港政府：會搵消防員、招募義工&童軍幫手隔離

最後咪又要係賣礦出中國搵錢
中國澳洲都唔係講假

澳洲就黎轉冷 , 一陣on99 食花生唔做野變意大利 2.0

唔可以做生意㗎？下下都話要揾錢，咁唔洗打國際線？

澳洲肺炎

所以coalition點解仲贏到

幫手宣傳下

p

其實可以玩多次全球登報，刊登內容譬如this is why we NEVER trust China署名Hongkonger。

可以話俾世界知 Hong Kong is not China, 強調返呢個武漢肺炎係支那帶出，同埋建立HKer嘅形象。

【仆街YMCA 隱瞞酒店有確診患者】

得閒幫推，提提大家要小心啲

唔好網上炮轟only

應該開返一兩炮去中國境內宣洩下不滿先岩

不如搵埋越南人幫手

下面好多鬼佬左膠反駁

有生之年可唔可以見到所有國家攻打支那

推呀

要CLS

下面超多支那小粉紅spin去美國度
大家幫手正視聽

世界太多左膠

澳洲國內好多小粉紅 中共間諜

排華指日可待

Wang<——芝麻人

啱喇，邊個議員、報章撐共產黨可以起晒出嚟，好似之前美國咁

As an Australian

支那人果然都支那人，移民去外國都仲係要效忠支共

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

Never forget never forgive!

終蟈呀

推啦屌

NEVER FORGET NEVER FORGIVE

支共係我哋敵人

請帶路

cls, fb個post勁多5毛

大家入去幫下佢看 頭先睇一睇啲comment全部都係反對佢嘅大陸人

好多終國人留言喎 大家入去幫手comment下吖

有手足洗緊,入去like返自己人留言推po

預咗

好多嗰度嘅澳籍支那人見到就會V7 share 俾自己人，再去攻擊

就好似尋日悉尼嘅香港醫生text message 話係武漢肺炎都俾當地班支那人攻擊

仲有Pauline Hanson

Good

push tgt

Tuituituitui

同場加映

大家喺FB 同Twitter share 嘅時候可以post 埋呢條link

相關嘅中文報導

新聞集團引述《雪梨晨鋒報》報道，一間「獲中國政府支持」的地產巨頭綠地集團（The Greenland Group），秘密地在澳洲以至世界各地派員大手購入本地口罩、酒精搓手液、消毒濕紙巾及其他重要醫療物資，並運回中國。

綠地集團在雪梨及墨爾本均有管理高級地產項目的業務，據報大量搜購了全球各地的 300 萬個口罩、50 萬對醫療用手套、70 萬套全身保護衣物、探熱針、大量酒精搓手液及消毒濕紙巾等。

報道指，在武漢剛剛實施封城時，本身屬於「財富美國 500 強」（Fortune 500）之一的綠地集團，要求澳洲、加拿大、土耳其及其他地區的員工暫停工作，包括人事部員工及合約管理人員等，並在當地大量搜購抗疫物資。

在雪梨，員工將大量購得的物資全部送往綠地集團的雪梨總部，由公司於一月及二月期間將貨品集體運往中國。

據報，綠地澳洲公司總經理羅曉華（Sherwood Luo）亦在社交媒體上公開有關行動。他在二月時在社交媒體上指：「綠地澳洲正採取行動。第二批非接觸式額頭探熱器即將被運往中國！」

綠地集團於 1992 年在上海成立，目前在全球九個國家超過 100 個城市經營大型地產發展項目管理業務。

sir this wire (澳洲口音）

澳洲都已經變埋支那省先出聲

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

真呀

揾完錢咪要歸隊囉

我就覺得澳洲無撚得救
支畜已經成功殖民
一早有人出書講 the silent invasion
澳洲都係ON99咁
希望係never too late啦

咁好多人都係遲醒嘅，香港人都係

未打到嚟搞唔到自己嘅，就繼續發大財、吃喝玩樂，到有事喇先識得醒

不過經過反間諜法同王立強一案，澳洲政府(自由黨)都蠢唔晒

線呢煎話...墮呢麼...

再睇埋之前澳洲警局扯支國旗 etc
我真係唔知仲有無得救 ....

冇記錯係Victoria ? VIC 個州長係奶共

小粉紅點洗都冇用，日日煮重你地米

你又唔係住係呢度又話冇得救
屌那星個個都話奶共又講唔出點奶
屌那星啲報紙電台電視日撚日屌支那又唔撚講
屌那星西方國家澳洲第一個封鳩左支那又唔見你地講，好撚好笑

可惜嘅係中文媒體好少會講

啲咩今日悉尼就只會話悉尼香港人醫生、MP歧視

科學事實。

唔屬於政治。

up

澳洲線建議大家Twitter follow @ozraeliavi

之前YouTube 撚爆班支那留學生嗰記者

推 打好國際戰線

咁恒指大跌 熊軍就fatfat

中了中共病毒既高幹子女 不係家庭貪腐點會有錢有能力外國讀書 入藉外國 做外國人 魔鬼

Push ar

就算邊到傳入都好，
隻毒都係支那整出嚟㗎啦。

排華啦

咪就係
美國咪又係比你班仆街傳染

推到核爆

人生時間有限，唔好睇個啲鳩野呀
張張報紙都報番二月頭大陸運左幾多十噸野番去

又美國依家又屈意大利，笑到我